有無人會突然之間覺得又暈又嘔

呢兩年內試過無數次
突然之間又暈又想嘔
食左止暈止嘔藥又無事

冇wo 身體正常

有 成日都係咁

咁你點解決

照下腦掃描

但我唔係成日都係咁
可能係一個月1次左右

上個月試過，睇完醫生先知道原來係胃炎

照左安心d

仲有咩症狀？

係咪照去排急症就得？
btw 平時正正常常去照得唔得？

我都係

經常性？

一個月有幾次又暈又想嗰
淨係暈就幾日一次咁

嘔

但我無你咁誇張
我係一個月就一次左右 暈 想嘔

我估係血壓低姐

但係好辛苦
一暈就唔想做野

之前睇過D咩穴位按壓
好似都無咩用

大肚

照哂腦個d 都冇問題 醫生話係昏蕨 我諗應該同血氣虛有關 你係咪好瘦？ 我成日暈個陣係好瘦好瘦 而家bmi正常返肥返d 就少咗 但係都仲有 我都唔知點解決

唔算瘦
不過又唔算肥
bmi係正常 未到肥
你會唔會食下補品之類？

做吓腦素描啦，我有個朋友廿歲頭，突然感冒又嘔，隔一排暈低咗，就咁去咗，原來係腦cancer。

後尾醫生朋友講無端端隔一排想嘔，有機會係個腦sense到腦壓力有異，要俾signal個胃嘔嚟減壓。我到而家都唔知有乜撚關係，但係佢講我咪信囉

有 不過我食開藥可能副作用
廢q事理

坐坐下車試過